{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160767?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라이즈 오토그래프 컬렉션 바이 메리어트"
    },
    "text": "ライズオートグラフコレクションはマリオットインターナショナルの30ブランドの一つだ。 このホテルはマリオットリワードメンバーシップを提供し、ユニークなサービスとデザイン、そして特別な経験を提供する。 さらに、ライズオートグラフコレクションは世界的にクリエイターに反響を呼び、ソウルのランドマークになろうとしている。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前である。 朝食は4階CHARRで提供され、時間は午前7時から11時までだ。 CHARRレストランは朝食、昼食、夕食を提供し、午後6時から10時まで営業している。 駐車は有料で利用でき、宿泊客は15,000ウォン、バレットパーキングは10,000ウォンであり、訪問客は1時間当たり4,000ウォン(15分当たり1,000ウォン)を支払わなければならない。 デポジット制度は物品の保護のために現金やカードで提供され、追加料金はエキストラベッドとCreator Room設置に対するものだ。 このホテルはルームサービスと各種付帯施設を提供している。 これには朝食、ランチ、ディナーが含まれ、ジャズセンター、フィットネスセンター、宴会場、ラウンジ、洗濯施設など多様な施設があり、フィットネスは24時間運営される。",
    "QA": [
        {
            "question": "ライズオートグラフコレクションは何のブランドですか？",
            "answer": "マリオットインターナショナルの30ブランドの一つです。"
        },
        {
            "question": "ライズオートグラフコレクションはどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ユニークなサービスとデザイン、そして特別な経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ライズオートグラフコレクションはどういったランドマークになろうとしていますか？",
            "answer": "ソウルのランドマークになろうとしています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は4階のCHARRで提供されます。"
        },
        {
            "question": "CHARRレストランは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "CHARRレストランは午前7時から午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのくらいの料金ですか？",
            "answer": "宿泊客は15,000ウォン、バレットパーキングは10,000ウォンです。訪問客は1時間当たり4,000ウォン(15分当たり1,000ウォン)を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "デポジット制度はどんなものですか？",
            "answer": "デポジット制度は物品の保護のために現金やカードで提供されます。追加料金はエキストラベッドとCreator Room設置に対するものです。"
        },
        {
            "question": "ライズオートグラフコレクションはどんな付帯施設を提供していますか？",
            "answer": "ルームサービス、ジャズセンター、フィットネスセンター、宴会場、ラウンジ、洗濯施設など多様な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターは24時間運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 478
    }
}